# Список задач:

*Проект*
  - ~~Запихнуть все данные в store и подгружать данные во вьюхи оттуда~~
    - ~~Оформить анимацию переходов между страницами~~
    - ~~Обновить версию nuxt~~

*Навигационное меню*
  - ~~Ошибка: шапка не должна уезжать вверх при скроле, когда открыто меню~~

*Блог*
  - ~~Оформить ленту записей для всех размеров экрана~~
  - ~~Настроить работу рутинга и store чтобы в записи блога можно было легко перейти и просмотреть и перемещатся между ними~~
  - ~~Добавить Schema.org разметку к записям~~
  - ~~Оформить страницу записи~~
    - ~~мобильная портрет~~
    - ~~мобильная горизонтальная~~
    - ~~планшет портрет~~
    - ~~планшет горизонтальная~~
    - ~~ноут~~
    - ~~настольный~~
    - ~~оформить изображения в статье~~

*Главная страница*
  - ~~Оформить onboard slider для различных устройств:~~
    - ~~тест разных мобильных телефонов~~
    - ~~горизонтальный телефон~~
    - ~~портрет планшет~~
    - ~~горизонтальный планшет~~
    - ~~ноутбук~~
    - ~~настольный компьютер~~

*Форма обратной связи*
  - ~~Оформить для различных устройств~~
  - ~~Отправлять информацию с формы обратной связи в хранилище~~

*Навигационное меню*
  - ~~Оформить мобильное меню на горизонтальной ориентации экрана и планшете~~
  - ~~Адаптивная верстка~~

*Подвал*
  - ~~Добавить навигацию~~
  - ~~Оформить соцсети~~